反CCTVB，第一步就係應該學台灣搞反紅媒大遊行！！！！

其實唔止反cctvb 各種紅底紙媒都要清算
有無人覺得應該用遊行同集會方式引起和理非公眾關注，
等大家意識到其實有紅媒滲透既情況存在？

係，應該食住個勢即刻搞！
作用唔大無必要

支持

家有廢老，新聞台請設置密碼~

希望民陣/議員們/學界甚至乎民間可以發起反關行動

623台灣凱道集結 決戰中媒 做自己的英雄

Live 緊

多人

個連鎖效應

個人覺得與其個別地
叫人轉台
屌cctvb記者

不如搞一次大會活動
相信會更有noise 更加多人知道發生緊咩事

勝在有個議員幫拖搞
館長就用知名度宣傳

香港係咪要搵伍公子，大J，熊仔頭依啲人做召集人

推

Push

嘩都好多人

G20之後攪啦

合理
最緊要趁住呢段時間搞 曝光率高啲

如果香港都搞，可以同台灣呼應，堅有得唸。

有無可能依舊以民間自發 然後民陣配合？
當然要夠多人 一定係民陣最大影響力

比班廢老知 有咩紅底媒體

好想睇下到時cctvb會唔會播出街
直播一個屌緊自己既遊行

推
港台同一日一齊搞反紅媒體遊行
效果應該好大

一次過反cctvb
東方
星島 / 頭條
晴報 / 經濟
文滙大公

果啲網媒點新聞橙新聞...
諗起就爽

啲廢老知道咗，係咪會唔睇?
唔會，係更鍾意睇紅底報

不如令佢以為紅底已變黃

d廢老廢中唔會信

唔好咁快搞住 集中處理咗依家啲訴求先

恐從直播界消失！館長損失上億嘆：我做錯什麼

為左搞遊行,館長犧牲左好多

新方向

幾時？最緊要打鐵趁熱

認真要搞仲要大搞 等香港人知邊堆係親中紅底媒體 打鐵要趁熱

推食住個勢

一盤很大既棋 點知比777呢隻棋搞散晒佢

台灣今日落哂雨
有十萬人算好多

會唔會比對家反咬一口話 干預新聞自由？認真討論

又唔係阻止佢採訪

有冇睇中天係點報新聞？
個奶共主持鳩up一國兩制

無詳細留意
但知果邊啲假新聞好離譜

Pish

G持

Make noise
反埋大公文匯